# README #

App de prueba en django para subir archivos por usuarios.

### What is this repository for? ###

* Quick summary
* Version 0.1
* [Uparchiso](https://bitbucket.org/porri/uparchivos)

### How do I get set up? ###

.env para confurar en entorno docker estara en la misma carpeta q los .yml
carpeta mysql es creada a mano para creacion interna de la bd
docker-compose -f dev build (para desarrollo)


### Contribution guidelines ###

* Writing tests
* Code review
* Other guidelines

### Who do I talk to? ###

* Repo owner or admin
* Other community or team contact